# WERKVERSIES van Modulaitre structuur

2019-08-06 verplaatst van [PR04-Ontwikkel-repo](https://gitlab.com/koop/PR04/PR04-Ontwikkeling/tree/master/xsd/stop/0.98.x-kern)
 naar deze STOP/ontwikkel-repo. 
Zie voor vroege ontwikkelgeschiedenis de oude locatie 

2019-09-10 uit te leveren schemas naar STOP vNext.
